{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho960763456/js-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698994432033&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381430&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=86364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219927108&selectedRatePlan=286095811&expediaPropertyId=29992608&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "JS 호텔"
    },
    "text": "JSホテル\\n\n大韓民国 Seoul 32, Nambusunhwan-ro 105-gil, Guro\\n\nJSホテルは空港シャトルサービスを提供しています。 また、ホテルまで車で15分以内にロッテアウトレット - ソウル駅店と南大門市場が位置しています。 JSホテルでは無料特典としてWiFi、駐車代行、セルフ駐車などを提供しています。 Nソウルタワーと明洞通りも車で近い距離に位置しているので、旅行者に便利な宿です。 ホテルは約40室の客室を保有しており、チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは正午です。 予約の際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼付される必要があります。 満18歳からチェックイン可能で、ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアと客室内で無料WiFiを提供しており、駐車は施設内のセルフ駐車または駐車代行が可能です。 公共交通機関では加山デジタル団地駅から徒歩11分、南九路駅からは12分の距離に位置し、便利に利用できます。 チェックイン時には宿泊施設に事前に連絡してチェックイン指針を確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "JSホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "JSホテルは大韓民国ソウル市のグロ区に位置しています。具体的な住所は南部順欄路105ギル32です。"
        },
        {
            "question": "JSホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "JSホテルではWiFiや駐車代行、セルフ駐車などの特典を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "JSホテルからどの観光地が近いですか？",
            "answer": "JSホテルからはロッテアウトレット - ソウル駅店や南大門市場、Nソウルタワーや明洞通りなどが車で近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "JSホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "JSホテルのチェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "JSホテルの予約には何か制限事項がありますか？",
            "answer": "JSホテルの予約時には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "JSホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "JSホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼付される必要があります。"
        },
        {
            "question": "JSホテルの年齢制限やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "JSホテルのチェックインは満18歳から可能ですが、ベビーベッドの提供はありません。また、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "JSホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "JSホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "JSホテルの駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "JSホテルでは施設内のセルフ駐車または駐車代行が利用できます。"
        },
        {
            "question": "JSホテルへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "JSホテルへは加山デジタル団地駅から徒歩11分、南九路駅からは12分の距離に位置しており、公共交通機関を利用することが便利です。"
        },
        {
            "question": "JSホテルのチェックイン時に何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "JSホテルのチェックイン時には事前に宿泊施設に連絡してチェックイン指針を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 573
    }
}